買大細，小麗老母仲有無得做議員

有
無

有

非五毛但買死

我覺得一係一個都唔dq, 一係d小麗一個，一係d哂

有見地

長毛易打好多

因為另外3個類似
係得小老自己自爆on9

小麗老母完

如果dq晒 等同法治已死

以後唔上時事台
失望

法庭出面班五毛幾開心

bye-bye

bye bye時事台
香港民主已死